有冇人覺得二胡係世界級咁正

一直都覺得二胡好好聽，有種憂鬱既感覺。

今日發生左D唔開心既事，成晚都覺得個心屈住屈住咁，
咁啱youtube自動播放到周董既蘭亭序，二胡前奏一出即刻喊左出黎，二胡聲好似刺穿左個心咁，完全停唔到。

之前有諗過學二胡，係大陸見到有就買左個二胡番屋企，但之後搵唔到邊度有得學，就算有都好似要係好遠學（住北區），所以冇左回事，依家好想學番。

利申：平時完全唔喊，但睇電影成日喊

sorry for 1999

之前學過一年，都係湯雞咁款

蘭亭序

ching係邊學架？？

我果時買番黎都拉到湯雞咁，仲斷左幾條毛，所以放棄左

好似話二胡係最似人聲嘅樂器,有時聽二胡係幾有感觸

我又未聽過，但我聽過首唔知叫賽馬定係咩既二胡曲，拉得真係好鬼似馬聲

聽到喊，
細個學無興， 大個先知係好野

成日都想去學二胡, 但又唔知點入手
果種淒涼真係好正

有冇巴絲知係邊可以學

二胡真係好正，不過我洞簫都未吹得好就唔學住了

小學學過
不過都係湯雞...
個二胡仲係到不過D線斷晒，有無人知邊到有得配番??

洞簫都正喎

我都鳩拉拉斷曬

二胡
盲眼
老人

Sorry，上述其中一個都會令人諗起其他兩樣

學左四年 係一樣易學難精既中樂

係大陸買番黎果啲二胡，調音前調音後唔止差幾皮
但係初初玩唔識搞，真係唔知咁大分別
下次搵樓下啲伯伯幫手調音

一直都覺得二胡同豎琴係兩個最正嘅樂器